頭先落大雨執到隻雀BB

吹乾左佢，喂佢食左兩條麥皮蟲，跟住佢一路叫 ，出面落大雨唔敢放返佢出去

都唔係BB黎

佢同隻雞蛋一樣大

周街啲麻雀都係咁既size

唔識嘛 ，見佢連企都未企得穩

你見唔見到佢啤住隻蛋

煎隻蛋比佢食

小心啲 驚佢有病 始終佢食既野都係隨街 唔知有冇禽流感
仲有佢食到蟲就Ok 再細啲可以餵蛋黃

咁應唔應該喺佢面前打爛隻蛋

抱住佢煎蛋

嚇到佢即飛

佢由吹乾左之後就不斷叫，一路無停過，又唔知佢咩事，蟲又食左，水又飲左，屎都屙埋

係咪驚咋？我早幾日都執到隻，但唔肯食野之後過一日就死左

麻雀係羣體生活
叫係搵緊同伴呀

因為你困住佢囉

我嗰隻肯食野，但係要將條麥皮蟲一開四先食到，因為我本身養左隻守宮，得啲大條嘅蟲

唔該，但係出面好大雨，我唔敢放返佢出去

好耐之前有個fd又係執到隻bb
跟住餵完佢食野之後佢又係咁叫
到第二朝早出面有其他雀仔接佢走

佢哋有辦法生存㗎啦， 落大雨會死咁雀鳥絕咗種啦
冇咁大雨放番原位啦

無錯,之前捉左隻受傷既麻雀
日叫夜叫,有麻雀圍住個雀籠
餵佢個陣順手喂埋佢d friend
見佢識行識跳就放返

你都on99 以為技能發動好威威？
對你 佢好大機會有禽流感
對佢 你唔識養又唔比佢走 點生存

正呀喂

佢識唔識西西西咁叫

巴打 你係咪係南昌公園個頭執

[quote]你都on99 以為技能發動好威威？
對你 佢好大機會有禽流感
對佢 你唔識養又唔比佢走 點生存[/quote無咁大雨我會放返佢出去，只係頭先返屋企途中見到喺路中心，又落狗屎，佢又唔識飛唔識企，唔通由得佢咩

八鄉

希望聽日有同伴黎搵佢

留名跟進

好想摸下佢個頭仔
好得意啊

西西西西西西西西

依家諗緊等無雨放喺邊個位，我條村好多貓，我屋企都四隻 ，怕佢未識飛就比貓攪掂

你真係唔驚死

好大雨呀，留佢一晚啦
聽日無雨就比佢走囉

細個成日落雨執到

紅燒定炆？

香煎

個個都話禽流感，我知危險，但係到頭先咁嘅情況，除非冷血，如果唔係都會幫吓佢啦，一無雨我就會搵地方放佢走，如果唔好彩我中招，未開個post比你地笑吓囉

H5N1殺到
香港人準備

你直頭係香港救星啦如果集雀有病
困住係你屋企 唔洗走黎走去散播病菌
前提係你都唔好走報走去
功德無量

邊會咁易中呀

樓主

有愛心

扔個精靈球個去

樓主係好人

口丫未甩,算係小朋友
唔想養可以聽朝放返係汁佢果到,個老母會聽聲搵返佢

有冇肌肉有冇掛住部cam 樓主識唔識講佢啲話？

H5N1

歡迎加入雀奴嘅世界

我小學果陣都養過
養左半年到就死左

周街都有雀，你唔出街就無事，放心

BB嚟，個咀仲係黃色

唔養啦，屋企啲貓見到佢好似見到罐罐咁樣

Bb雀應該養得熟

過多排熟咗就唔會有敵意㗎啦

你知唔知禽流感係點嚟

吊你地班仆街 周街都有雀啦 唔見你有病 隻雀跌咗落地唔通由得佢比水浸死

可能係因為飛行系察覺到蟲系所以好興奮咁叫

八鄉有雀汁咁好

想執隻花了哥

平日出街不難發現鳥兒滿天飛
鳥倦知還 飛到累硬係歸巢歇息
樹上既鳥巢就是牠們唯一的家
當天氣太惡劣
係打風落大雨既時候
樹蔭當然不能百分百阻擋暴雨既吞噬
平日從鳥巢傳來的吱吱聲彷彿被狂風奪去
其實鳥兒是否仍然安然無恙？
還是老早已躲至另一處？

好耐冇見

好多時打風落雨都會跌好多幼雀，冇生存能力就死

鏗窗集

個樣都幾臭串

你聽唔聽到佢講
屌你老母,好放我走啦

上次又係落狗屎咁大雨,好細隻係街淺水到縮下縮下好撚慘款樣,我同成班同事放佢去擋雨地方,拎紙巾映乾水,俾面包食完,個雀飛番原先個位繼續擺縮下縮下好撚慘款樣

雀仔好似唔可以長期放平地，隻腳會k形。
不如撐支筷子俾佢 ?

樓主好人有好報

真心問有冇人知點解會咁

呃錢黨

約定係過度等 不見不散架麻 屌你

咁似果啲問人攞車錢，攞完過一陣又去返個位度問人果啲人咁

點解我會諗起西西雀

好可愛

18lv就進化喇

祈福雀

好狗囉
無啦啦拆散人地同伴

明天媽媽黎接 實鬧爆 話亂跟陌生人走

一睇到以為我老豆 我老豆都執過隻

我記得麻雀係唔鐘意比人養
如果佢冇咩大礙就放佢走啦

好想摸

樓主建議養佢
遲啲進化比比鳥可以成為寶可夢大師

其實咁易有禽流感人類絕左種好耐...
係外國執受傷小動物返屋好平常，係香港人先咁大反應

試下中出隻雀 佢會即刻飛走

應係係話得隻戇鳩咁大反應

執

呢種雀你最好盡快放走佢
佢對翼份邊係好多跳蚤

啊仔，你都有上連登咩

火稚雞 vs 木守宮

樓上果堆 即係隻雀係街就好地地 一入屋啲菌先會爆出黎?
有菌既 放返出街就唔會散播到病毒?
真心求知識啊我

野生捕獲 傳心師

試吓比粒熟鵪鶉蛋佢孵住先

唔識飛 ?

樓主好人

好撚得意

麻雀b, 要狂谷佢食蟲，一曰廿條至少，每半粒鐘食，唔係死緊

未食飽

咁都叫bb

似係睇記錄片成堆鳥bb 不停叫,個老母不停飛來回喂,但堆雀b好似唔識飽

唔識

樓主, 唔好養死佢

黃口小兒 未大晒

黃口無飽期

好有愛心呀樓主bb

唔驚流感 ？

不如－熗打

我以前 養雀養到佢哋唔肯離開個籠

呢隻係鷹黎架喎

抽油煙機個排氣口封塵左十年，巢都起撚埋

天生天養 你執佢返黎係害左佢
好心做壞事就係你呢種

曲到

Call愛協啦
會轉送去嘉道里
利申之前都執過

我fd都執過 養左兩日健康返就送返去原位
好得意

搵個膠箱裝住隔一隔好d 野生多菌

緊係揾 動物傳心師啦